(ai) CHAIN chronsiei [123] 輕鬆炒iphone8

🤣

團長話今日更返工佢今晚先打到

我今晚要去朋友婚禮，未必打到

可恥

4mk有朋友

其他人都唔郁

番工果個唔係團長黎架

我都好撚攰 打極都係3千8 抖陣先

早幾日講

你的朋友就是你

飲醉唱歌
你的喜帖是我的請帖 你邀我舉杯我只能回敬我的崩潰

今晚早d到

同ky一樣做老襯

是但啦 你睇下零瞬
上次贏兩場都係因為佢

仲打唔打好

好
86年紅酒岩唔岩

86年百事

ok

隔離講到場場都出咁 我就打極都冇 都唔知係咪9up

我D團友都場場出

得我係0

黃毛cfu

cfu今日現場NTR新娘

「中國第一偽娘」軒墨寶寶急忙跳出澄清，強調自己是貨真價實的男生。（圖擷取自微博）

2017-09-23 08:18
〔即時新聞／綜合報導〕連偽娘都假的！最近中國社群網路瘋傳一則訊息，指有一名有錢佬發現自己所追隨的「偽娘」實況主，竟然是貨真價實的女兒身，氣得怒告實況主詐欺。

中國網友瘋狂轉載來自台灣網友「割懶子做藥材唄」的一則噗浪訊息，表示在中國實況網站看到一件非常神奇的事，有有錢佬突然叫一名疑似懷疑長年追隨「偽娘」實況主，使用男聲唱軍歌，卻唱不出來，發現「他」根本就是女生，想起花費在實況主身上的時間和金錢，氣得跑到警局控告她詐欺。網友感嘆，「在中國連偽娘都是假的。」

此篇貼文在中國社群網路迅速傳開，有「中國第一偽娘」之稱的軒墨寶寶急忙跳出澄清，強調自己是貨真價實的男生。有網友回應，「台灣網婆要當兵，中國偽娘來月經」、「欺詐啊欺詐，大雕萌妹沒有雕怎麼行」、「一個女生，假裝自己是一個女裝的男生？」、「女孩子哪有偽娘可愛」、「民族劣『根』性」、「謊言的謊言，這便可瞬間顛倒正反」、「笑死」。

人呢?

金仔又來！朝鮮發生3.4級地震，震源深度0千米

去哂飲cfu果餐

性愛機械人衍生的道德爭議一職沒有間斷，美國有公司近推出一款可調較成「抗拒性愛」模式的性愛機械人，引來人權團體砲轟，是在滿足男人的「強姦」獸慾，要求立法禁止，免助長歪風。

美國公司「真實伴侶」（TrueCompanion）研發的性愛機械人「Roxxxy」，設有多種模式，如：「支配慾強」、「僅18歲」等可供調整，而引起爭議的是「抗拒性愛」模式。英國一個由法律界人士組成、關注學童權益的團體，痛斥

該模式等於是把性暴行「正常化」，要求當局取諦。
團體創辦人帕克（Kate Parker）表示，「抗拒性愛」模式明列，使用者觸碰性愛機械人私處時，機械人會表現得不太高興。她認為，這種情況已可視為犯罪。

「真實伴侶」強調，設計只是讓機械人向使用者作出反應，沒有刻意為機械人寫入任何與強姦相關的反應，或相關的程式設定。相關指控純粹只是對方的推測。

「Roxxxy」的世界首款性愛機器人，價格要約台幣21萬元，客製化使用則要220萬台幣。「真實伴侶」認為，客制化的完美伴侶，非取代現實的伴侶，只是補足現實中的不完美，有助於性愛治療，降低性犯罪。（國際中心／綜合外電報導）

冇野牙打飛機都關你事

av都有強姦啦

又話有bug 30連娜0武 我就真係有bug

我到依家都唔明佢地係度講乜柒 有d又話好撚易出 我打落就乜撚都冇

系，咩刀冇

沙特教士稱女性只有半個腦 購物時只餘1/4 惹眾怒被禁從事宗教活動

沙特阿拉伯是全球唯一禁止女性駕駛的國家，近日當地一名教士稱女性的部只有男性的一半，去市場購物時更只剩下四分一，故應該被禁止駕車。他的言論引起很大反響，被指為侮辱女性，結果他被禁止從事宗教活動。

網上流傳的短片中，沙特阿拉伯教士艾爾赫傑里（Saad al-Hijri）發表有關「女士駕駛壞處」的演講，指女性只有男性腦袋的一半，而當她們去市場購物時更只剩下四分一個腦袋，因此不適合駕駛。

艾爾赫傑里發言的短片在社交媒體上引發怒火，許多推特用戶都分享有關片段，有網民認為艾爾赫傑里侮辱女性，指出女性生育並撫養男性，直指艾爾赫傑里應被禁止出席任何場合。亦有人貼出沙特阿拉伯的女科學家和學者照片，還擊艾爾赫傑里，倒過來質疑其智力。

片段上傳翌日，艾爾赫傑里被禁止從事宗教活動，他所屬的阿西爾省發言人稱，頒布禁令是因為艾爾赫傑里的言論貶低人類價值。

沙特阿拉伯是全球唯一禁止女性駕駛的國家，另外亦設有男性監護人制度，女性須得男性監護人同意才可出國旅遊、結婚和接受醫療服務等。

（英國廣播公司／每日郵報）

佢講得岩wo

我跟完30連一把武都冇 唔知做乜柒

暗拳要4個定5個

10個

食屎歐洲狗虫

歐乜春得一個係跌

團長上水先開始發力?

30連一把銃
感覺已經改左 只係正常UP比之前好

我都想知佢地想點 個個一小時內但係完全冇人推分 明明推下就入到a 留b咪又係好似上次咁成日都冇人打at先上水

玩鳩扶仔

我都係散打下肉 到時先再放

冇用 到時個個都淨係放出黎得團長同隊長同18x果個天人打 上次都試過 d肉用唔哂

屌咁我宜家慢慢放下算....

團長話今次多左人試下上A

唔好放住 你等at先放

屌咁佢郁先得架 成班人郁都唔郁

隊長打緊

咁你放比佢地 我r肉打hell

自發EX好似好蝕咁

1豆r肉自己30ap自己食

如果你地放hell唔好放出去 直接比num我 我入黎打 2珠入佢地果d咁多人蝕到我仆街

又要1.8億 係咪on9ga

有無setting方便淨出一珠比我奶

出貨了 星期一有得拎

龍大媽黎講道又迫爆
笑撚4

Rich

要食今朝兜垃圾瓜了

你努力狂刷分
我拼命去儲肉

我屌你老母

扶戰神位於2千名俯瞰我的疲倦

關我春事咩

已報警

渴望被成全

跌左把十，第時慳返箱

偷偷存活於山之谷等到某天魂斷

錫安教徒

聽講好勁

你要我說多難堪 我根本不想分開

食翅未

上菜未

你要我說多難堪 我根本不想OT

扶係咪接HELL?

認錯人

失戀的冠軍

哇主角普攻70萬

係我係我

射團

冬天的冠軍

無愛可失 得不到相戀別說失戀

屍屍的冠軍

已經超越A安全線 輕輕鬆鬆

.根

今次真係阿扶carry

應該要1.62億
你地自己睇住沖

應該係b頭

好似無咩人打咁既

成個晏晝得我一個打

勁

我覺得儲肉都係冇撚用 佢地個個都at先上水

唔好開住 應該冇機會

如果同欣宜做一次愛有100萬，你做唔做？

天仔

人地衝到1億2千4 收皮啦 蟲哥叫佢地收皮啦

收工

毅騰俱樂部官方微博：
「突發！中甲聯賽第27輪浙江毅騰輕紡城客場挑戰雲南麗江的比賽進行到中場休息時間，毅騰休息室附近突然全部斷電，所有燈光熄滅，隨即數十名安保人員（特勤）不明原因手持警棍毆打多名毅騰球員，
還將上半場毅騰進球功臣艾爾帕提-迪力夏提打傷。

在如此惡劣的安保情況下，毅騰球員的生命安全無法得到保障，因此下半場比賽無法正常進行，現在多方正在協商中。」

往死裹打

瘋了，瘋了，都已經瘋了

而家成團先億5分

等炒車啦

係
垃圾團

好

個和泉素行巧柒

好日本

，而在TGS一般日公開活動上發表的是SAO全新手遊《刀劍神域Integral Factor》
wtf

開始等候超得

一號波

又食女

要課金就一定係on9 game

講到gbf唔洗課咁

交月費不算課

真

補番
bandai既,可以收皮

我都想玩sao

垃圾連登又死

保護

皮已收 我自己打16box算

今日打左成百場所謂有bug既雅 得把雅劍 銃同拳

都話已經fix左又唔信

隔離吹到好過打方陣咪玩下

肉の日

四天整咩屬先好 光暗又好似有排都未有用 土又未用得 水又唔會用餛飩

今個禮拜係換季空檔,冇新番睇唔想做人

有冇翻譯

20幾歲既架妹有4成都未做過愛,即係有6成都開曬罐頭

ppl

好假女人

睇騎屎與魔法

好m ot

我雷又贏

dllm牙

跟左兩車都得1ssr
高左都唔開我非洲人事

20出頭點會有4成處女 香港都冇咁多啦

天才 早

ラノベ『やはり俺の青春ラブコメはまちがっている。』最新刊13巻と14巻は同時発売！14巻で完結予定！

艾舒利楊格 早

才哥 早牙

天仔
真女5定6下個月出情報 興奮嗎

好似出係ns到

係

有咩我見淨係得隻垃圾app驚,只唔好再係3DS就得

switch果隻

罐頭刀翔

屌 NDS隻復刻黎炸

打風

張圖係寫20歲女仔4成無同女性sex過
扶他又贏

咁多女搞百合?

睇少左同女性

下年nba東岸明星隊主力成員應該黎自騎+巫+塞

西波龍呢

死疤狗

電影果套煙花又係d loop野 最近咁興

原來琴日隻sao手機驚係vr黎 有d興趣

電柒你個腦

點解我跟兩車得3把武隔離班垃圾就多我一兩倍

點解團長今日係度發力 到底做乜

其實CLASS4係要點開
整左果個職把武先?

整邊把都得

邊套煙花

打上花火

個女主咁路人樣

戰場原樣

新房昭之 唔知睇唔睇好

起碼無伏先

應該都ok既

開工M素材

我好撚憎佢

又跌多把發光d短 畢業了

屌你老母

你用發光架咩

冇 想屌下你

Bob叔整雞屍粉皮 好正

購數百波士頓龍蝦珍寶蟹 英倫海峽放生 兩華裔佛教徒認罪罰15.6萬

西波龍

melo去雷

CP3應該又冇西決

搵人買一塊地板寄俾佢啦

禾開始信CP3係黑氣石既說法

秋番都開始 仲係咁撚熱

上年12月都著短袖衫啦

上年都冇凍過

前年凍到仆街

我覺得年年都差唔多

我呢邊都開始涼

前年吹到上山睇雪果幾日先叫凍 日日都係咁就好

可唔可以快D 15度以下

肥仔

攬住西面

我180磅

我190

乜咁岩

想提煉肥肥金

跌呀

阻住人自殺

自從跌呀做左現充 佢就冇入過cc post

黑黑都係

Chan Ho Tin added 3 new photos.
葛珮帆「博士」急住同「英國執葉律師」「野雞堯」割蓆，話不宜摟炒。實情係覆核王郭卓堅已經對「葛博士」同柯創盛「碩士」嘅學歷提出覆核。郭先生收到立法會通知，話已應「葛博士」同「柯碩士」要求更改網頁上嘅學歷資料。

現時立法會網頁上，葛珮帆同柯創盛顯示為無學歷。

茅人

番工好開心

Wa....

yes

老天吾應同

仲有17個鐘又要番工

半減完咁多人打 共鬥料既

你都on99

無語問OT

cfu去左邊

琴晚去飲NTR新娘仲未起身

去左飲新娘d水

同なずな私奔去東京

真係好似戦場ヶ原

好睇？

發生左咩事

無左半減 無晒動力咁

可以一戰

台主係咪亂咁講野

佢成日都係咁架啦

硬勘京紫

扶他yo 扶他yeah
iphone用咩漫畫app

jj

自發一場又有2粒銀天

99.99%2粒

咩都冇

mo了 得佢好用

電腦顯示

都唔知團長做乜鳩 肉の日係度打分

個人排名

我都忍住聽日先打

仲輸入外奴 真係痴撚線

又玩左半粒鐘垃圾賭場 一鋪都冇贏過

屌唔撚想玩

why

個垃圾賭場玩極都輸 又哂時間

屌你老母又3出2

屌

不必追

屌唔撚玩 垃撚柒圾

回龜啦 武藏就快出番啦

要搞好gbf一定要執撚左個垃圾賭場佢

傷心同開心一樣簡單

唔知部6+賣到幾錢

斷斤計

丹下小櫻

唔哦

張相我幫佢影

屌過 幾多水

果D係才哥D精液

聽日繼續番工

4MK

想聽港版配音多

打星輝出左暗拳

即係乜9 不負責任?

條女邊個

指原脷奶

提問環節
有人話想奉獻處男比佢
佢： 我受唔起

我以為とれません先係

但係佢收左我 仲比左封利是我

扮處呃利是

指原莉乃都arm。。。

一人一個單身太久嘅女仔會做嘅嘢

條友係咪殘廢 褸都要人幫佢帶埋

唔係肥婆我都岩

姐姐

開唔到水樽笑死我

丫我屌你老母 你又唔帶褸 唔通條仔帶埋你果件咩 一條友帶兩件褸?定係要條仔除比你 真係弱智

呢D弱智溝到都飛左佢啦

好似實D就好多女仔開唔到

我會帶埋佢果件

唔知 我冇同女人接觸過

堅過石堅呀

才哥係一把罐頭刀專開苞

手都冇掂過

影衰男人

你去婦產科實習得男人

我係女人

好細心
pmed

等..等等

唔帶jer我都當你想玩下相合傘 唔帶紙巾同褸真係想點

我唔帶錢

我唔帶套

話說我先係從來唔帶紙巾果個

弱智先唔帶遮
一人濕一半身好玩啊?

我濕紙巾都帶埋 係冇m巾

上我屋企沖涼

好似好正

著埋我件over size t之後做愛

著你件T拖晒地扮女鬼咩

我著xs

開唔到水樽個D
通常都係D好假的女仔

我老母D水樽係我幫佢扭開多

事發去年9月4日晚上，張強在北京昌平區的一間出租屋內玩微信。他使用已故恐怖組織阿蓋德領袖拉登的照片作為頭像，在群組與他人聊天，有群組成員看見後就稱「看，大人物來了」，張強接着就順勢回了一句「跟我加入ISIS」。

約一個月後，北京昌平區警方就傳喚張強到案，指他涉嫌宣揚恐怖主義、極端主義。案件今年6月中旬在北京第一中院審結宣判，法官認定張強法制觀念淡薄，在該個有300多人的聊天群組中宣揚恐怖主義、極端主義，情節嚴重，重判有期徒刑9個月、罰款1000元。

有D實到男人都要用力咁女仔開唔到正常喎

我又唔覺
來唔中都有幫人開

死MK

但係唔會係單身好耐會特別聯想到ge野囉

覺得你依家好有型

一試就知天才平時食幾多女

yes 呢D係好正常我明
但有D明明好易開
其實拎上手開個下實分到

仲話冇接觸過女 佢企係天水圍個鼻都掂到希慎

打哈痴都扮可愛果D一定係八婆

skytree都掂到

你見多識廣 我未見過有人會打黑痴都扮可愛

yes
禾一直都係單身但唔會諗到呢D

個翻譯 老司機帶帶我

就黎掂到冥皇星

誠實係我優點

咁冇句真就係你缺點

你怎麼這樣污人清白

其實邊有可能唔插
我睇呢套野
邊睇邊R頭

遇過最假既係
十年前左右
有個扮講野大唔到聲
個人又好細粒150都冇
下下都要貼你耳仔講
有個扶他咁高既毒撚中晒伏

睇故唔好駁故啦
不過日本法例禁止本番嘛
你去d泡泡浴果d好嚴應該真係冇

同學黎
仲要係肥婆

給我打 往死裡打

介紹俾刑天

打狗怎能少了我

你見到個個就係變成金城武之前的佢

好似好有道理

yes
PT豬F都係咁諗

乜9野黎

扶仔靚仔好多

啊～嘶～

this is china.jpg

賣肉的灰姑娘

有冇聽過佢大聲先

點細都唔駛貼耳啊

我買左件好性感ge泳衣

荷蘭皇家航空（KLM Royal Dutch Airlines）一架客機周六由關西國際機場起飛後，機上一個重4.3公斤的零件墜下，擊中公路上一輛正在行駛的車輛，事件中沒有人受傷。

據日本國土交通省表示，荷航一架波音777原訂於周六10時40分飛往阿姆斯特丹，當時機上載有321名乘客及機組人員，零件是在客機飛至2,400米或更高的時候跌出機外。

客機零件墜下時擊中一輛汽車，導致車窗破裂，當時車內有兩名女乘客，事發後其中一人報警，幸沒有人受傷。有關零件長0.6米、闊1米，是由非金屬複合材料製成，屬於右翼底座。客機起飛前在檢查中沒有出現異常情況。

荷航直至同日抵達阿姆斯特丹後才發現有零件不見了。交通省官員指這可能引發嚴重意外，將派員調查事件。

共同社

3萬蚊 過夜呀

呢張相做學生證好唔好啊

見過打黑痴扮可愛
要忍到好細聲打出黎咁 阿吱
之後比個黑痴反震到內傷 仲噴晒口水

屌 你d形容

咀角有冇滴血

扶他啊

無 但明顯見到佢標晒眼水

眼耳口鼻相通係肯定果D係眼水唔係口水

唉

每個人都有黑歷史
最重要佢宜家夠肥美姐

OT女神唔係欣宜咩

佢概嘆終於食得

我聽唔清人地講咩個陣 就貼個耳仔埋去

你太高

我聽唔清人講咩果陣我會放棄溝通

所以肥恭真係好屈機

盧婉欣

你腦細

巧cool

談戀愛也許不算理想 為諾貝爾獎出發先算漂亮

1999

光環無論為誰發亮

差20粒光晶

政宗君幾好睇

淨係唔鍾意女主角

10蚊買左個黎試
個湯濃到可以當咖哩汁,米線唔索味簡直失敗

想一路同女主拍拖一路屌藤之宮

望到肥仔男主就頂唔順
跟住又黎多個死肥仔
乜撚野劇情黎

垃圾

青い青いあの空

蒼井蒼井那個空

你有freestyle

個死肥仔係死肥婆黎 當佢冇到輕鬆睇藤之宮出手

實用

好撚眼訓

番兩份工了

又輸 屌

依隻boss真係好憎同人夾 仆街岸冷一下炸佢落25我未撚開盾

屌你老母唔撚做救援

對面好勁，今日休息

死撚開啦屌 阻住我拎分 開撚哂一刀專心諗住下rd隊佢 屌你老母

食左都唔死啦

有咩爽得過起身比人屌打

你勁囉 叻喇

係
即刻訓多5分鐘

全日鳩hea

唔起身都知比人屌打 計埋個總分好似得5條友有打咁 其他果廿個都唔知係度做乜

清體收機1

仲以為咁多百幾LV會上到A 原來都係free rider

睇你團長點招人ga wo

我以為百幾LV果D點都會郁下 話哂玩左咁耐 點知都係得上次果堆人打

就是今天

apple d用字好似中二病咁

翻譯條友真係。

踢罐上黎唔係玩好耐

除左台灣lag仲有ios11搞到慢呢個藉口

梳

好撚快wo
我部電話f5打快過電腦

明明ios11快到仆街

聽講好多人叫緊救命話返左去以前一倍速喎

好似聽講7同7S係慢左但6就係快左

收到風今期套pp大河內食左藥 可以補番

大河內翔一

無斷手

監督：扶他

感覺上太bbq end

不過夠百合

咩話？！
要睇了

bbq 百合 穩

d天短係咪一把就夠

穩

yes 等兩把汪汪銃

我要吹奏大河內了

今朝訓到朦朦朧朧見到中左彩石 原來係真

屌你老母呀

愈屌我中得愈多

睇真小小 藍彩黎

我入埋個box覆磅

我要打16BOX係咪應該依家keep住打

個團無限 又無咩目標咁
就自己時間慢慢打啦

唔想又5敗 真係好撚頹 再係咁下次應該轉團

乜DHL簽名用部機

我怕5敗都打唔夠5場5000萬

團長AT會追分 但係根本追唔到

隔離玩到兔仔AUTO 90HELL 點跟

用咗機好耐

窮撚冇錢買野 係咪唔撚得?

買三連有冇攻略

又結婚

好靚舊蛋糕

信仰sen

サークルにのこや 援処交際～◯校デビューJK三鈴～ 「処女×援助×無理矢理プレイ」

光劍

食咩好

Tam

get左iphone

但係唔得閒理

屌tam

比人拋2千5萬 收皮了 我追個人排名算

你屌tam仔呀姐

對面仲要好多under100

屌都冇人打 岩岩走左果個女兒本身應該都係戰力黎 依家

橙

南東西咁買會唔會中伏呢

你就中硬伏

依轉好似幾抵買 一陣4點半刨下先

女子北角富雅花園墮樓亡

大元邨女子墮樓亡

男子港鐵觀塘站墮橋亡

男生天水圍校園墮樓 送院不治

wa 4連跳

窮人平民跳樓只係數字 高官兒子跳樓就係故事

涼薄呀你

禾直情係冷血架添

除左刑天你仲識乜

恭喜人

見到ky好朋友 +99狗男女

給老暮一罐啤酒

介紹下

給我一個女朋友

中國特色 你識唔識

冇 禁走左

隻臭雞成日襯我隻拉絲7果陣先打落黎

笑死

佢唔咁寫 撚有人知中國幾時建國咩

５５

粒拉出tsumtsum

唔撚係wo 佢個中國係自古以來 咁應該係公元前唔知幾撚多年先岩

你話笠拉出假鳩我都唔會覺得有咩特別

粒拉出你

我中出笠拉

女果D我OK

紋身漢字

留比你

係wo可以開箱換撚左條耳機線佢

定係番去先開好

直播開箱

我屌小鳥同佢老母

想睇直播開鮑

我想屌a-rise

想屌真G

粒拉d g只可以做肉便器

小鳥的門

笠拉素人圖鑑

隔離又auto90hell 又冇buff平a 44
跟唔到

我到依家都唔明點AUTO 90hell 個預防盾唔係得1rd?

嗨

你到底要把我甩開多遠你才甘心啊

幫扶清爭取30秒

我上3秒先

射左thx

今朝試左要復活2次先solo到90hell

我當佢唔中異常
25個特動扣8，9千啦

新手想學野

3萬血天人

飛翔人

中出即飛

非人也

頭先個姑娘話我個樣應該由細到大讀書好叻
我黑人問號

性暗示

不了

食厭

同個姑娘講你個樣應該由細到大都好好砌

好耐無見

第一次搭飛機 要點check in

同個cunter姐姐講21314

唔識英文

呢D咁既人唔砌左佢 做咩阿
砌 無赦

同空姐講u cunt就得

講完佢報警 依家佢話拉我

如果今日咁都輸我真係退團 好撚眼訓

快D講Allahu akbar

屍屍團帶禾走

唔識讀

對眼唔得了 交比你地

我決定開發真既sao

又話放棄今日ge

放棄今日=放棄5日

係
我團今日棄左

摸黑絲腳係幾正
可惜而家鍾意個女仔唔鍾意著絲襪

1000萬係咪都係諗住唔追架啦

我地追唔起的
儲肉等95hell 100hell
目標應該之後4日都1.5億／2.5億
輸贏就隨緣

可唔可以解禁左成人mode先

可

我地比人拋緊3千萬 唔知對面做乜撚野

毒撚暗戀都唔比

抵制連狗 屌你老母

暗戀摸黑絲腳買dom

想叫佢地今日收皮係咪今日は無理かな

YES, 毒撚比MK迫害連暗戀既資格都無

真係太過分 應該真係回家了

無玩屍屍又無玩gbf典算......

收皮了

188姐 十抽都冇
利申 冇錢

番去撐阿祖?

繼續睇廣告

夠食🇯🇵慢魚飯了

強國開GBF好慢

我繼續睇廣告

死mk

輸啦屌 都唔知仲打乜 對面都痴鳩線

輕量化都load 10世先入到場

好似係要vpn

點解唔係一路打同一團

唔洗喎

返去搵黃腦

咪load十世

慢左一分鐘執野 遲左十分鐘先離開到公司

扶仔有咩手信

陪西面？

冇 冇人比我

我走佢都未走 都唔知佢係度做乜

緊等扶仔出手

好撚大雨

又拉女去motel

點樣可以串埋今日 無理 肉 溫存

今日、無理、肉、温存。

Ok 你打上去

強國而家連wtsapp都用唔到

識玩

不嬲都唔得

以前得喎清

上個月咪話唔得

原來係咁

希望以後都用依個方法阻止佢

雲格：現在歐聯已經沒有多少有趣的比賽了 E-mail 此主題給朋友

唔知點解覺得好好笑

咩黎

今季套pp

其實甲鐵城頭三集當完 已經夠做

psychopass

條新耳機線插唔到電腦

DG正式執笠

我真係好鐘意迦南

『クドわふたー』劇場アニメ化決定！

屌你老母。。。
智代after都未出電影能美有得出？

套煙花D歌幾好聽

算啦好嘛?

【超朗報】新作TVアニメ『カードキャプターさくら クリアカード編』、OP主題歌は坂本真綾さんに決定！ 「プラチナ」から約20年ぶり！

智代after賺人熱淚wo

免費

點解係能美！！

啊啊啊啊啊啊啊

係公司淘番個moon貼先

想睇煙花 幾時出碟

臭g

霸權

ヴァイオレット・エヴァーガーデン

on9 我老母買一盒奶黃得6舊佢食撚左3舊 咁我食屎?

中秋都未到
繼續買

好撚肥

一拳超人隊多左團友柯南了

爽

神還原

角川rip
炒左個開國功神

一人一半有咩問題 仲要你老母出錢

我要食哂

又話好撚肥

你夠話自己肥仔咪又食肥野

想食自己買啦
by我老母

朋也做維修工同回收佬
係咪世界線收束既結果

台灣減古文黎去中國化真係好撚on9
難怪台灣人咁撚蠢

似南泡去漢字

差唔多

倒轉左

霸安威

F5埋應該1分鐘

唯一神

個資優兒童廣告好on9

。

光島主我車到一半都冇人入黎 搞撚左成十分鐘

古戰at時間你想點

我F5埋都要2分半

5000萬收手

一早想叫佢地收皮 但係唔識

Take the skin

直接講中文

社畜會長收工

不細工翔留名

格蘭丁直放出街會唔會好危險
得一之自發

等睇29個一拳之後繼續古戰

冇啦 唔洗打 對面太顛 或者我做錯左 我唔應該朝早追

套pp幾好睇 可以追

DEAL 應該禁左定右

冇銀天的話武器拆左佢有80碎

係咪禁左邊入deal 左邊再roll點?

-。-唔記得

。。。。。。。。。。屌

得一粒 禾屌.....

狂笑

屌你大河內寫個頭真係有一手

同時係一個天才同蠢材

原來差九條毛

cfu

回應自稱「英國執業律師」 何君堯：如有人認為誤導，我願道歉

LIHKG @ Android

心痛

唔怪得cc做唔起

你岩

cc出猛男

我係女人見到都唔會扯

王女3.0

好掛住日本生活

移民

冇錢

搵次去遊下鄉下,睇下邊家人搵緊繼承人耕田
做埋人養仔咁就一世無休

你岩 食埋你地個孫女

做和尚 有田有地
仲可以屌女

岸J真識食

扶醬飛左去日本？好少九點都唔見佢

港大法律系講師 課堂提強姦案例遭投訴 被校方撤換

黑人問號

好撚熱呀大佬

點解會搵件大陸狗就系主任
法制融合?

女權加支那主任
打強姦案係咁架啦咁都有得投訴

叫佢夜晚睇壹號皇庭啦

聽講當年李柱銘打一單強姦案淨係講有冇插入個閪都玩幾堂,玩到個事主

唔記得帶耳筒 世界末日

問西面借

ON9

叫西面係你耳仔邊講野

今晚6%會有咩抽

又一個月

屍屍?

OK

login都冇login

咁你問咩?

gbf

開隻95黎打下

長知識了

好撚難打

又儲左6百3聽日射晒佢

rich

好悶呀預多左時間仲要係廠9坐成個鐘
強國又乜7都扑9晒

屌工廠妹

得工廠嬸

唔好食

香港航空公司嘅economy飛機餐點會預佢好食

95要收埋隻長髮放返裁縫

屌你牙

屌你老母又坐飛機

儲左35蚊大餅 唔想拎

坐東方航空jer
冇ANA坐

叫外賣用晒佢

毒撚唔敢叫外賣

成日斷紅線 好撚煩

想食

我仲係覺得長髮好過裁縫

冇拉絲成隊ON99咁每人打一下

好想繼續睇2世界食堂

アンリエッタ係咪冇咩用

眼鏡男真係好勁
十絲半血開左二技全隊普攻百五萬x3 仲有莉霞追傷75萬

今日想ALLIN wsn

好想食米線 但係好撚貴

係 我專食垃圾

食牛肚河

遠到仆街

cap慢左
頭髮妹普攻打180+90萬好撚癲

點跟呀大佬

lihkg既網頁版更新左反而D圖load唔撚到出黎

好似係

有冇用adblock?
用左adblock睇唔到圖
垃圾連狗

點解馬嬲個buff可以勁到咁

.gun

冇

?

後勁不繼 暫時撤

我都睇到 不過好似有D UP圖網睇唔到咁

諗唔到點組先可以打快d 一場打成15分鐘

同人一齊打

想追下個人分

如果當年cc學cd咁出埋裝備,都唔洗咁悶
多d野m

（鬼國）保護妹妹不被性侵 8歲童被鐵鎚砸死

又呃傻仔

係診症室打左1000萬

係急症室打1000萬我就話你勁

Wスターレジェンド10連ガチャ開催のお知らせ

又要課金

兩個 420

訓未呀美國佬 屌

做乜d月費愈黎愈貴

乜力又執一隻

(笑)

幫屍屍續命

請珍惜cc

明明升好晒個風盤但因為無角色打得仲慢過你地 想咸

番去auto ex+打技肥升十狼雷算

757D

想整u巴格

真係好7

關左ser lu
睇住條友直播到完

我20分鐘一隻95

On9我15分鐘先一場

Auto 95

我今朝起身打第一場solo 95出番黎個血攻30up得番3分鐘

笑4

冇左高文又唔得 有高文又好撚慢

自帶clear 走レナ拉埋絲咪8分鐘

唔係 我隻拉絲死撚左先到レナ出黎

你自己做欺巴

唔用四天好易斷線

我都諗緊自帶clear走レナ入龍蘿會唔會快d
但遲d打100點諗都要用番レナ+鳩聞+拉絲 鐵三角

我唔帶clear
上到2/3傷痕用莉霞清 1就幫我背水

？ 欺巴有屌impluse

離晒地

限定狗

我直接用果d古戰葉黎清

屌應該輸 我一唔打就比人拋開

等d大佬打
小弟打ex+刷技肥 🙏🙏🙏

咁你繼續打咪贏

琴晚班友比人拋3千萬都打到5千萬追章

Lead得4千萬 好撚危險

下晝唔得閒
同埋我要食飯

好似得25特動全體抓傷咋?
一係防/解異常召
一係屎巴1技都夠啦

最衰大師兄今日唔得閒
唔係而家應該屌打緊對面

又有劣勢buff

尋日朝早大家拉唔開搞到夜晚dog fight埋單各三億 今朝又撞勁團

大腿

你3萬血實夠

準備好必召中神石系

//民航處回覆指，該航班為國泰航空向Atlas Air租用的貨機。//

【國泰貨機疑偏離正常航道 險撞500呎下大嶼山頭】
←短片

因航

古戰後面係咪駁住小櫻？ 係咪有ssr ex小櫻杖

因航:又屈

咩驚有小櫻？

咪又係gbf

Gbf 玩小櫻後庭

你地用果個gbf日歷叫咩名

gbf日歷

屌就黎升rk 唔想清珠

邊有咁多狗男女玩

原來係sky compus

成日都見到

黎緊抽隻一齊挽

8+係咪可以用番6+個moon貼

成日見到ky

又買

不嬲都話買

好羨慕d日本仔可以高畫質放題

你都得

屌 輸硬 無啦啦對面25人

系

輕鬆1.5億算

古戰仲睇
無限F5啦

明明打得最多係我 都唔知點解要同佢地おつかれさま

有95 lead一億你d師兄都唔係無得追

而家有？

lead番佢地一億都仲得

應該下個月

用an機f5仲慘過等佢自己load完

an機(笑)

到時擦隻返黎撚下

你可以唔講架

唔講又好似好串咁

有i狗不過裝緊分身

load唔過15秒

頭先終於cap到

天仔回家未？

點跟

就訓

請支持頭髮妹

馬嬲=rubbish

發覺我樹枝已經畢左業

今個月冇左差唔多兩皮野

想喊

原來部6+都賣到千5蚊

CSL話賣到2千2 真唔真呀

一把定兩把

6把

2普1方

拉開2千萬了

邊個課必得 邊個係傻仔

你依d準傻仔就收皮啦

唔買平時連金月都見唔到粒

ME係W傻仔

一個半減有無儲到咁多野牙

根本就係傻仔

過哂氣啦 仲出

課必唔傻仔 話唔課見人曬下命又轉頭課完中伏屌果d先係

食法國鵝肝

CC撞撞撞好好玩

就黎睇完套灰姑娘 都係麻麻地個題材

吹得太大 咪又係雞

又要做雞又要拎貞節牌坊

係佢畫得幾靚我先睇

我淨係想睇下佢到底做乜撚野

個靚妹幾正

太貴 不了

香港好似咁上下質素都要過千

佢兩皮外加wo

一炮住七日就抵

iphone x都係得三日

佢後面有講比佢住7日就可以屌一次

番到去又可以prpr 等班傻仔幫我打古戰(笑)

Ok

搞到好似全日本d女都係雞咁

得豬排同雞

屌牆視點

我淨係接受唔到肥婆

係 我冇錢叫雞
唔屌豬扒
注定一生處男

on9 西面自己漏撚左張claim單要我比acc 我比撚完acc佢當係我整錯依家走黎潤我 屌你老母

我打撚死班acc賤種

白痴仔

acc真係好撚黑人憎

狂笑扶他！

好悶

我今日求其打一打都追返上4xxxx
夜晚應該入到四萬內
戰力高左真好

高戰鬥力人士

見到有人大巴放街 唔知入唔入好

一入>開參戰者>走

solo 95 7分鐘就一百萬

前半不儲肉 後半途傷悲

成個團都肉機任打 輕鬆

佢地社畜到連放都放唔到 如果唔係我應該都可以力挽狂瀾

今晚at咪成堆救援要請

d大師兄三兩下清一隻

S班仆街可唔可以停手

暖機後平A最多得50萬an狗表示需時15分

你暖左部手機

WSN得番4百幾粒石 好似都係等聽日好D

an機f5完慢過睇佢表演
d人仲好意思話an好

an9仔

維奶就黎吸到100

一路俺ガイル一路えx+

狂扶他掃落葉

又打左一千萬

扶他 我團需要廢青 下次有位過黎

誰來與我同去

下次我變番咸魚

人唔笑

唔係 下次我去緊旅行

你唔係十一月尾去咩

下次應該月中

十月冇古戰 之後咪11月尾

睇下月中定月尾 月中我就JOHN

吾哭郭扶他耳！若扶他在，不使吾有此大失

成個團都cc post

cc團

放團我打左12分鐘一條友都冇入過黎

隻馬嬲放完3技真係得個企字

95同90係咪特動都一樣?

50%多左下大大力

打佢rj

我夠係

我壓到紅血先打佢5x萬一下

我如果壓血 下一回合就死全家

我打唔贏

收皮未

係時候plan下去邊度

暗拳要終突係咪逼住要換暗杯
根本無人開hl暗天

自己開

原來可以改名

原來你唔係翔

我係差人

扶去拍WA2真人版

垃圾強積金食左我份糧成pack
典儲錢

改かずさ

更新到既

執左笠?

我改緊名 佢執乜笠

辭未

緊急維護

我屌你老母牙 打緊古戰wo 你搞一搞我輸左點計

爆炸

今日打和！

今日全部一齊打和，super

咩日子牙大哥

太多人打古戰打到爆ser代表D咩

代表今次2萬名要1億5

我記得有次減半第一日
夜晚9點at熱門時間爆

好彩我團10點開始

照爆

想中SSR就死ser

公平咩dllm